男人老狗個身太薄真係好柒

側面睇 好似張紙咁
柒到

就算靚仔都冇用

咁都靚仔，好似道友

我需要胸肌同背肌

整容㗎屌
同埋身高得14幾

咁樣都叫靚仔 成個道友咁

韓星樣

點樣變厚 比人話我紙片人 但食極唔長肉點增肌呀屌

重訓有無做?

香港後生仔多數都係薄身撚

咁樣都靚仔
我突然重點人生希望

你都ON9 出街望下邊啲人多女啲

操肌喇去

想厚d 咪去做下gym 囉

認真 去飲奶粉練大隻 食多D野 做運動

一日幾下掌上壓 2星期左右都有野睇啦

靚仔？

我大把錢，洗理呢d?

唔通你靚仔咩

你靚仔d

個樣同個身好唔襯